今日無罷工嘅麻煩你捐你今日賺左嘅人工出黎

我唔知你地有咩難言之隱，但人地幫你地擋左子彈啦，如果你覺得好嬲，好內疚嘅話，麻煩你捐一日人工出黎，當買贖罪券。

星火

*戶口資料:
滙豐銀行: 048-857585-838
戶口全名: The Prime Management Service Ltd.
自動櫃員機戶口名字顯示: T PR**E M*L T*A T*C
轉數快ID: 3771623

*於2019年8月份更新

幫你推

推！唔係咁都唔肯呀？

推

唔該大家入一入嚟
你唔入嚟幫手推, 受害者同埋醫生可能會被滅口
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

甴近平

乜鳩戶口黎

星火 google一下就有

屌你咩唔洗食呀
我自己留返500
捐1000算

捐咗 但都係覺得自己做得唔夠

你都on9

捐

依個同意，有人要供樓要養家唔敢罷，但捐一日人工真心無得唔捐

要養家 不了

咁當組織完工會，發動大罷工時，參與返唔該

agree！

咩戶口離先得家大佬

星火黎，佢地fb都係呢段

我會捐比國難忠醫

即貨

Push

推呀，贖罪呀！捐錢直接過食黃店啦！

食飯個陣好內疚買左張贖罪券

tui

希望冇罷工嘅你都盡番少少力

咁鍾意買贖罪劵 咪走數

唔罷工果班都係啲死港豬 自私撚 又點會肯捐份糧出黎 佢地仲要儲錢買樓

幫推

已課

捐左

屌 推

贖罪券
港豬仲唔快d課金！

你都on撚9

Ok

捐咗都係好內疚，覺得自己好廢

推 推 推

優秀

posh

一日揾5000，唔好擺工啦，揾多D錢捐，一個頂十個

捐左

錢買唔返，略盡綿力

幫推！

捐捐捐

捐月薪啦

全民罷工入公會！
⚠️新界別Group⚠️
美心公司
珠寶業
In-house legal
HR
H&M 公司
製造業
寵物業
公關界 @HKPRStrike
咖啡業
網店
採購及貿易界
牙科界
特低電壓工

⚠️短期目標⚠️
一星期內：三罷頻道要過5萬subscribe
兩星期內：新四大工會過五千申請
三星期內：第二批新工會成立

⚠️新成立工會⚠️
香港金融業職工總會
香港保險㒰人職工會
香港資訊科技界工會
新公務員工會

⚠️曾呼籲罷工的工會／黃絲工會⚠️
新世界第一巴士公司職工會
城巴有限公司職工會
香港碼頭業職工會
香港物業管理及保安職工總會
建築地盤職工總會
個人及社區服務行業職工總會
飲食及酒店業職工總會
醫院管理局職工總會
香港音樂人工會
香港藝術家工會
香港物業管理及保安職工總會
社會福利機構員工會
香港中文大學員工總會
香港迪士尼樂園職工會

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG
罷工相關常見問題

上班台無人睇到

手足做到咁俾位你擺都仲番工
對得住死傷手足?
仲有俾人拉同強姦既重要過你番工?

推 無藉口啦？

即刻捐左，對唔住同多謝手足

死港豬 再扮呀拿

有罷但都捐

記撚住呀
擺係個心入面呀

周同學死個時...班狗話開香檳呀

IVE同學中槍後...班狗話開得少添呀

屌你老母擺係心入面呀...佢地已經由執法者轉為虐殺工具啦

想講除左星火，仲有好多都要課

港豬：捐左點開飯呀

無人敢推post

班p牌唔係好中意推post既咩

建議下次放星火FB link，好過直接咁樣copy

有心捐自然會google
擋左子彈啦 仲想點

提提大家火警鐘響起要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

月頭捐左1皮 衣家都節衣縮食緊....

呢個post真係要置頂

奴才已捐

被罷工攞咗一日假個啲都唔該捐錢

freedom is not free!
係同路人就唔好自私做freerider

捐返人工1/3 幫下星火

推
你地係時候要做返啲嘢喇

有冇d可以捐到比前線

我十倍人工

自愧不如 推

贖乜罪 你咁講以後只會個個番工跟住捐錢

你捐到個戶口有10億都冇用啦 捐錢抗爭？

今日冇罷工嗰啲 第日出嚟罷番 呢啲先係贖罪

幫到就幫 👍🏻 好多人需要幫忙

pish

港豬已捐....我知手足想要的不是錢

有罷工 但都捐左

Push push push 有錢出錢

買gear好過捐錢